睇過Netflix套All the bright places嘅又或者未睇但有興趣都入一入嚟

我睇到好想喊係咪正常?
啱啱喺屋企睇完 之後衝入廁所喊咗陣
唔敢俾屋企人睇到自己咁

利申：懷疑自己有bipolar disorder

未睇 不過見你睇咗就想睇

樓主不要哭 眼淚是珍珠

要準備紙巾